# Deep_parser
An implementation of http://cs.stanford.edu/~danqi/papers/emnlp2014.pdf in python with Keras/Theano library.

--------------------------

Comando para rodar:

python3.4 rede.py

dependencias:

nltk

versao do keras = 0.3.2

h5

no arquivo principal (rede.py) modificar o nome dos córpus (./corpus/embeddings.zip), nas linhas: 277 e 261
